[醒啦香港人] 蔡少芬段普通話rap 無人覺得內容有古怪?

別跟我天天說什麼要獨立
什麼自由啊
我說了聽媽媽的話
就要聽媽媽的話

走啦 無人想聽

雞